高鐵刑事執法權一有先例，將來會引用至其他地方，如碼頭

使香港人錢幾千億起條大白象鐵路 無管轄權

到時又話同港鐵合併
每區都有一個

無人理

18區都出租，去盡啲

將來又示威弱，鳩叫口號

突然租集會地方去中國，行中國法律

你地在場人士 全部仆直

回帶 97 回歸前

如果被解放軍入城..... 下刪一萬字

好啦老解係香港廿年，你有咩受影響？

你唔犯法邊個得閒拉你？

共產黨好得閒要搞你？唔好睇得自由咁大啦

除非你話想借呢件事政治化想搞佔中2.0

咁咪坦白d 講囉！

3跑